特首俾中學生做都得

鬼唔知填海同拆郊野公園可以增加土地供應
你求其問個中學生佢地都會諗到
點解納稅人要俾咁多錢請d同中學生一樣intelligence 既人黎做特首做官
問題在於呢d solution只會破壞生態

政府有冇諗過點解香港出生率咁低都仲係唔夠屋住
係因為13億中國人個個都想黎香港住呀
填哂d海拆鳩哂d野都仲係唔會夠土地用
偏偏政府對呢樣野視若無睹

到底納稅人人俾錢你地黎服務香港人定大陸人

換血係支共大政策黎

喺街睇緊呢個po㗎

換完d血香港唔再係香港
優勢蕩然無存
十年後香港應該連大陸人都唔屌

樓上

樓上師兄乜咁睇唔開啊

優勢係香港呢個殼去同外國做生意。

鬼佬仲信普通法、自由市場、etc

無學歷要求

你估政府啲人真係唔知大陸啲人不斷嚟，起幾多樓都唔夠咩
問題係呢個政策係中共壓落嚟，為咗頂烏紗梗係扮無知啦

樓主都on9，香港政府做嘢不嬲唔係為市民
邊樣害人嘅就要推
請個植物人做特首就最好